富士做咩做人出長焦啦...

佢個追焦勁差，又冇animals eyes af, 戴口罩就連人都認唔到